【梁天琦暴動罪甩身】何君堯：亞皆老街已被判有罪、為何走到砵蘭街會沒有罪？我認為匪夷所思

砵蘭街被判沒有罪、為何亞皆老街會被判有罪？我認為匪夷所思

只係靠謊言過活一隻人型生物
理佢做咩

*既

點解你咁弱智都做到議員？我都覺得好匪夷所思

佢係法庭影相告都唔告啦

其實仲有幾多條街未告

一條罪分幾條街告, 我都覺匪夷所思

條傻尻講埋依啲嘢好明顯摶出位出引起人哋討論佢咋嘛
keep住講就選到做議員

中東可以娶幾個老婆, HK點解唔得 外國可公然賣大麻, HK又唔得

用你個講法

根本告一條暴動罪就得啦

反正一條街入 全部都要入
一條街唔入 全部都唔應該入